香港唔搞安樂死原因：怕樓價跌

個個買唔起樓，打工唔開心就話去死
邊有人打工？
邊個買樓供樓？

防止自殺協會=防止拒絕成為奴隸協會

就算有安樂死嘅國家，
都唔係隨便俾你用安樂死自殺

又係猶太人陰謀,近世紀人類在醫療科技拉長左
新陳代謝週期拉慢好幾十年
古代人有無要做按揭供樓?!
原始人山洞同女人都係 free....
打來打去,壽命頂多20-30年......
希特拉殺猶太人絕對正確
因為一日有猶太人,香港人會好慘

咪傻啦
係怕無位擺咸魚
咁多人想死，等火化等到出年都未到你

連登真係愈黎愈低質